香港有咩運動嘈得過足球

經過成日聽到啲人大嗌:

邊會斬去嗰度㗎
easy~easy
keeper
hold住~hold住

埋到門又鳩嗌，踢波其實有無得靜少少？

籃波都好嘈

籃波場細無咁大聲叫

利申:籃波撚

籃波撚：Foul！！！！！！

依家個撚個射3分，好少foul啦

冰壺
閒！！！！！！！！

Check ball

check ball唔會大聲嗌，精神病咩

賽馬

野球拳

唔好笑班腳波撚啦，佢地覺得笑親佢地個啲一定係藍波撚黎架，頭幾個留言已經有幾個起哂幹想笑藍波

no check forever

做運動出聲都得罪你？

理性討論仲有無其他運動咁撚嘈

女子網球， ahh ~~ ahhhh~~~ ahhh~~
yes~~~~

電競最撚嘈 成場講唔停 連D旁述都嘈過人

樓主開post問有咩運動嘈過足球
話籃波嘈都有問題

游水

細個喺電視聽到聲都扯扯地

仲要成日唔帶bra打

打機都算唔算運動呀

嗰陣俄羅斯妹好撚正

嘈個d仆街多數都係美斯c朗上身 都幾撚煩下

想靜去圖書館啦